其實幑辣綜藝片根本就係十年前 TVB掌門人翻版！點解條條片都幾十萬 views ？

今時今日仲用扮女人做笑點，有冇咁低汁呀

因為當年獎門人係有二三百萬人收視?
所以20年後翻版得幾十萬係正路?

當年香港有幾多人

但又真係幾好笑喎

掌門人唔好睇咩?

2016年嘅立法會選舉係咪最搞笑？